有冇人秒回下我 - 香港人好有型

香港族

拍拖去睇樣衰衰奇兵定pet pet當家好?

睇pet pet啦 唔好睇我

突然有自知自明

浮雲哥
我買左啲餅餅放係屋企
比人食曬

我係睇自己借
唔係睇你喎

我未食

係我 又樣衰又做兵

無J

吓....
比啲自信啦
你係大隻靚仔黎

我諗住自己獨食

又恰我

#4

獨食變肥

我係肥婆

....

摺埋食餅算

乖啦

[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

支持
加油加油

我見到有人追住我地負皮

白卡友

求大力推

pet pet當家1

收到

2啦師兄

即刻正先!!

你拍拖拿

食豬

豬瘟

係啊
有女朋友

豬雲

巧襯

忍油未

成日恰我冇J

冇忍好耐

我忍益力多

ok

頭先落左轉街買野食
我覺得我個人生都出現好多白卡友
定我有問題

世界好恐怖

join？

唔join

一齊做白卡友

no
我自己就係我自己

我就係白卡友

咁你行開少少
我怕比你斬

今日我要放曬啲電⚡⚡⚡⚡⚡⚡⚡⚡

🗡 🔪

🗡🔪

習大大
浮雲佢恰我

無J係咁架啦

嬲曬你地

走未？

走了

撤回啦

打佢

熊仔

做緊咩

係床典緊

同我一齊典

啱啱打算起身

攬住你

留名

睇左pet pet
好好睇

我睇左雷神

花哥

我唔要狗姐了
佢唔理我

點解狗姐唔再理我

點解要咁對我

狗姐

新post留名

餃餃

屌屌

happy Saturday

去左睇戲

練奶

睇咩？

Mib

有機會加落新餐牌度

好睇？

有啲無里頭
入去笑下 or hea 下時間 都ok

屌仔

習大大

呢度有冇人識我

有冇人賞識我

咁大禮

Me

我愛你

皇上 你終於上水

召喚我就會出現

我都愛你

奶習大大先有前途

唔好奶我

習大大，大勢已去

泄露國家機密

好彩送中條例未通過

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

木頭人

我睇左pet pet
好好睇

我唔好睇 唔好睇我 睇我唔好 唔睇我好 唔睇好我

木人

我愛魚魚

我想向大家介紹我嘅新朋友

好食

唔好食曬我啲朋友仔

唔食邊有力變大隻

唔食了

魚仔得意

得佢一個？

幫人養住先
遲啲要比返佢

畀返一打仔女佢

唉

做咩

原來沒有你做人相當痛楚

推

清蒸一流

今朝喂左5粒魚糧比佢
今晚再喂5粒

夠唔夠食呀？

養肥啲先啦

夠了
食太多會死

要比返人嫁

寵物係人類嘅好朋友黎

仲係好食物

雲兄，呢鋪我撐你

買條鯉魚畀人，大條啲

研究下薯仔條🐠點煮

生食

都話我要還比人
人地旅行返黎見到條魚渣都冇

留返魚骨畀你

佢個口

自己買一條

要考慮下

有魚魚陪開心

我之前養左狗仔之後都冇諗住養其他動物

得意

我想養螺仔

想養哥斯拉

正

今晚8點你地會黎?

魚魚好可愛
我每次經過金魚鋪 都會睇陣魚

養啦
中學個陣有冇養

遲下先去睇

中學個陣間唔中會有得領養

唔養狗了

唔係狗啊
係螺同魚

螺都有得領養?

唔記得幫魚仔換水
我即刻返去

想養豬

無J走啦

啊

帶我去睇佢

做咩個post咁多正評

因為我讚香港人

靚仔都有女的
算把啦

係有仔

男女通吃?

靚仔淨係吃靚仔

你暗示自己?

我樣衰

撚撚

雲雲

🐷🐷

想比你撚

我去沖涼先

一齊

豬豬

沖完

同意

言言

又moon

moon u

毒餃

Hello

真毒都mooon

好想摸大隻仔 但唔會溝到 唯有變大隻仔再摸自己

攬攬

想摸你

變炭餃

餃餃唔理我

有咩

有

錫返

咁早啊

我理
但你成日恰我

今日出海玩

我又想去

我唔理，我次次到去
我條命已經冇用，不如玩埋佢
7月1個個都同我出黎

我影相你睇

三點色

一大舊雲

無J發現案

3點式餃子

呢條片半夜笑撚死 「黑警 冚家剷 去做狗 自己揀！」

Hi

你好

玩手機

唔洗返工咩

放工，今日星期六

有咩做

返工?

依加，放假個陣

禁下手機，休息下
7.1出黎遊行

一個人？

yes
得一個人都要出

岩

有緣見

香港人頂住呀

人呢

咩事?

冇事

hi

文狗哥好型

呢到你最型

手信？

Can

me?

雲哥好大隻

好有型

又吹奏

雲妹

爽
Miss 米線

番工

聽日返

u橙了

揸爆你

唔想返

唔番無錢洗

自爆

係你爆之前揸

咁。。。。我寧願唔出街

揸啦 揸埋冇架啦

要番工賺錢買game比細佬
家姐

佢前幾日係巴士站接我
幫我拎行李 覺得好開心

唔揸爆你啦最多

乖仔

自爆啦

真佢仲講左句
我係稱職既服務員

唔揸都自爆

咁你有無比tips阿

藍色

紅色

我買左勁多零食
佢可以任食
唔小心買太多

唔小心

應該可以食幾個月

擺完隻公仔仲有咁多位買野

公仔hand carry
我最後一個gip 一個書包仔
加3個環保袋

咁多野買

係
個gip好輕 得16kg
但塞唔入

好誇張我無試過買到咁多野

係啲包裝有空氣
公仔自己都一個環保袋

唔記得同你講有個紫菜好好食

一大包 有10片？

但
我唔喜歡泰國
我又屙又嘔又介爆腳趾
又勁多蚊同烏英

is

又痾又嘔仲爆埋腳趾

我有買
🦑🦑味

識野呢隻味最好食

得2條友傾計

真
好食過小老闆

真毒

次次啲同事去完泰國都會買

哇，好sweet
暖男好正

我買左2包

真
好乖

你都無J

返工未

上水

屌屌
我好多正皮

勁皮

我叻叻

但係冇人推post 個個潛水

係囉
得返我自己
好悶

嬲咩？

返緊

一振返

我唔想返工

想奶你

我今晚想食串燒

好耐冇食

接我收工?

我都返緊工

乖小孩

我地都係

11

我都唔想返工

偽毒☁

返工開心？

多人返

Halo

標標標

出現！

我好多正皮

皮已正

可以嗎

八婆

我係

大巴大巴打落我到

掉你落河

你唔夠力

我條J夠

啲人呢

想含

你比我含先

小妹冇鳩

含緊了

好辣 好正

想食辣g麵

出門了

你出緊？

好型

勁

係
到左未?

在家休養緊

上幾次曬傷係度脫皮中
黑左好多

冇事
今日落雨會好啲

掃地阿嬸？

早晨

煮嘢食先

返緊工了

出街

去邊

咁快就行完

我知聽落好假, 但我屋企隻貓識後空翻 你想唔想睇下

圖

英英

？

片

木人行

油油

係咪我黎

我J左

J到出血記得入急症

型了

為保障閣下安全,我決定打一世字

唱歌氹我訓得唔得?

人地唱歌要錢,我唱歌要你命

come

請珍惜生命

叻哥好型

大佬我錯了

想你奶小妹塊粉鮑

gay

奶到我射ok？

夜深難免ff

打完飛機記得早d訓

no thanks

中出豬

大佬！

雲哥！

大家去左邊！點解唔見哂既！

乖

幫你召喚大家

出出妹

我愛你地
更愛香港

掛住大家

老母 我更愛你

狗姐我愛你

嘿！我好悶呀

你考成點

入左asso

叻豬

好悶！

冇返工咩

冇呀

你之後讀咩科啊

City 但公共行政及管理

新人留名

Pr?

咩！

讀啲咩架

呢度搞乜

靠你

自推

我睇到國情

洗腦

想死

一個標點符號表達我嘅心情
。

你有肥豬

你好，飯飯

皮皮你好

秒？？

想un

都有大家！

Halo 你係飯飯豬？

屌你老母

我想為國捐軀

點捐？

狗姐又靚左

回咗

下？我仔嚟

你係咪皮皮女女？

狗哥又型左

啱聽 講多啲

反正冇咗份工

要比錢

幾多錢

媽？。。。定爸？。。。。

你話呢

媽！我堅信你係女人！

點解

定係你呃左我禁耐？

你問下人

我唔信人喇

信我is ok

下！下！下！一拳打爆大家

信了

辣辣 我愛你

愛了

香港人既文化語言社會

完全可以係一個獨立民族

餅餅

呢度個個都識你薯餅

你有女！！！！

咩來

講到我好出名咁

睇戲嘅台

你快啲好返啦

識了 餅餅

你咁都識

我都想 好辛苦

病左好慘

個鼻自動流鼻水

好橙

我之前都試過 好辛苦

因為我成日提起餅餅

全部人入去推哂所有Post!!!!!! 心理戰線火力全開！！

理論篇：
[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

實戰：
攻心行動第一波-警員感化令

林鄭死要面 警員比人拍到扁

好警察原來黎黎去去都係得幾個

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

其他素材：
我要番去煲湯！

前線比人擺上枱

夏天好多
次次返工都有客叫我幫手捉強哥....
明明樓面全男班得我一個女

有客
冇客投訴咩

咁又冇喎
我即刻幫佢地打強哥
打唔到未幫佢地轉枱囉
強哥跑得好快

你好勇
強哥6隻腳
你2隻炸

叫蜘蛛俠黎痴實佢

我一向以客為先
客叫到，我都要打嫁
其實落手都冇想像中咁驚
我覺得我做侍應黎講一向都好有禮貌，服務態度好好

以客為先 我有時都會
下次屋企有強call u

我最多打死幾隻
佢地一個個部落黎以喎

唔敢去你到食野

我都係毒毒

我要同餅餅去拍拖

個鼻損晒

係。。。

我都係

今日開唔開心

見到上面有人話慢熱
唉屌，我都係.....

做毒撚好橙

第一次出去 有咩要注意

出去邊?

為國捐軀

到時一齊去？
等緊肉餅哥contact 我

我睇情況
睇下我嗰邊啲人一唔一齊

有組織

起碼冇咁易死啊

做毒撚真係日日世界末日咁

咩聯盟 公會 幫派

求收留

你唔好做毒撚咪得！

係呀 冇人幫拖死得好慘。。。

現實朋友呢？

肉餅哥呢

我果日南區出發

一單機鳥

約人去做A做B做C次次都俾人reject/放飛機
真係無咩信心
出面join谷個個都social 撚壓力又大

佢會同我去

叫埋好冇

我都唔知搵邊個

同條女去

佢唔會去

屌佢

你上星期3 係咪去左朗豪坊

屌咗半個月

汪汪

巴屎閉

Un 你

佢同你年紀？
咁你開心返d未

佢17歲
做咩咁問

佢教我Chem bio 同英文咁

我覺得你好噁心🤮

你克驚嚟？

系 捉梨入去坐

三條六

希望你係假膠
細十年真係咪搞

你咁撚老嘅？

我16

同6歲一齊又真係幾嘔心嘅

你自己囉

我係第2個

我黑化左

你勁了

每日都想報仇

佢太靚仔 我淆底

開心 我自由了

你地兩個

皮皮 我決定帶con

我見到佢 佢見唔到我

點解唔嗌

支持
狗姐靚靚

爽了

佢好似好趕時間

唔支持

開心

大嗌：馬馬

我同佢面對面行過
但佢可能約左人

我給你全部全部自由

咁都睇唔到你咩佢

未搵到工。又要乞食

所以話 佢應該好趕時間
咁都見唔到我

肯定

你已讀我

你有搵我？

你咁高咁大隻 係都你保護我啦

幾時得到過你

未𡁻到

我成日都去 你見到我拍我嘛 我會睇唔到人

你個大佬呢

我自由了 又做返廢青

掂到咩

我

嘩

失蹤人口啊

比黑警拉左入臭格

自己地頭會去？

去啊

很好

勇武派

萬事小心

多謝狗姐

保護我

世球

冇 我咁nice 點會反

冇你電話

大大

你保護我

尖仔

真 我又肥過你

你問多次實俾

狗姐一掌打死人

狗姐好型

真

大隻

我偶像

佢好大隻 又高過我 手瓜又粗過我 驚了

手臂好粗

百幾個正皮

文狗哥

皮哥多fans

苦戀注定難 我已經習慣

我叻

想跟

Yes 我大肥婆

Say it once again

叫咗皮哥未

薯哥

Mk 食西瓜

薯哥係我偶像 好型

我等緊小櫻等咗大半年 不知不覺

小狼

狼來了

想食宵夜

I love u

你指咩？

啱啱食完

食咗咩

你嘅美勞

串燒

小菜

原來已經咁耐

正！

食咩

講吓 其實有啲似tsum tsum

我個史迪仔呢

宵夜食大排檔好正

盲？

飽死

差唔多 1000度

沖涼屙屎
等搶1001

點做到

支持

沖完就冇

原來你係樓主

睇得咸片多

所以唔沖住

呢個post推左好耐

💔

你以為係邊個

唔使返工？

真 點解會咁

兒子

咪話被辭職
失憶？

黑人問號

你唔推

呀 即日走咩

who?
介紹我識啊

我係垃圾🍴

我深潛 去咗整容 點知失敗

冇左狗姐啲人走曬

係
返咗半日
食撚完個飯

Yes I know

死gay lo

點會

男人老狗整乜

有冇水補

點解胡迪唔係同翠絲一齊

想要大j

600蚊

因為胡迪有我 我聽日睇

都冇女俾你un

半日600？

巴斯死咗

搵男人un

喂

返咗個半月

佢地兄妹黎喎

唔係喇

你咁柒

我就睇蜘蛛俠

唔撚係啊
淨係睇過一其實

死毒撚睇嚟都冇用

邊行

好賤
唔準話我狗姐

Gay lo唔一定靚仔

睇咗3次

好少人做

兒子